我唔想再活喇...

Love you all

冇出口嘅 動物嘅生活
教我點再活?

多謝你男朋友 最錫我係你
多謝你 朋友m 同我咁真摯
多謝你 朋友r 總係無時無刻向我assert superiority over me
多謝你 朋友s 咁撚虛偽
多謝你 屋企 俾我動物一般嘅家庭

有禁多人錫你 唔好為左個唔錫你嘅人做傻事

Love u

唔洗客氣

Why?

It's just an animal oh...

why not?

現實同網絡都唔被taken seriously
8...

哦

我唔知連登原來有咁多privileged 咁多過得好嘅人
定係我嘅唔開心唔夠justified?
螞蟻嘅我得撚罪你哋 真係唔撚好意思